{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47558&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 호텔 망고"
    },
    "text": "計5つの駐車施設があり、広安駅と金蓮山駅に位置しています。 広安里海水浴場は徒歩0秒の距離にあり、金蓮山駅は徒歩7分の距離に、広安駅は徒歩0分の距離に、民楽刺身センターは徒歩3分の距離に、水辺公園は徒歩5分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては最高級ベッドと備品、ネットフリックス無料利用、高仕様PC(ノーハードネットカフェシステム)、スタイラー、スマートテレビが完備されており、全客室禁煙です。 フロントではコーヒーを提供しています。 追加でお知らせする事項は次の通りです。 追加人数や連泊の場合、追加料金が発生し、利用期間によって週末やオンシーズン、祝日に追加料金が発生することがあります。 車両訪問のお客様は車のキーをフロントにお預けになり、1部屋につき1台の車のみ駐車可能です。 海水浴場を利用する際には裏門の入口にシャワーが備え付けられており、砂を洗った後は水気を取って入室してください。 海水浴場の利用は夏場のみ可能で、未成年者は出入りが禁止され、身分証明書を所持しない場合は未成年者と認定され、予約者は払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何箇所ありますか？",
            "answer": "5つの駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "広安駅と金蓮山駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "広安駅は徒歩0分の距離にあり、金蓮山駅は徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "広安里海水浴場は徒歩0秒の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "民楽刺身センターはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "民楽刺身センターは徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "水辺公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "水辺公園は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "最高級ベッドと備品、ネットフリックス無料利用、高仕様PC(ノーハードネットカフェシステム)、スタイラー、スマートテレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されているものは何ですか？",
            "answer": "フロントではコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数や連泊の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数や連泊の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "車両訪問のお客様は何をする必要がありますか？",
            "answer": "車両訪問のお客様は車のキーをフロントにお預けになり、1部屋につき1台の車のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "海水浴場を利用する際には裏門の入口にシャワーが備え付けられており、砂を洗った後は水気を取って入室してください。"
        },
        {
            "question": "海水浴場はいつ利用できますか？",
            "answer": "海水浴場の利用は夏場のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は海水浴場を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は海水浴場の出入りが禁止されており、身分証明書を所持しない場合は未成年者と認定され、予約者は払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 475
    }
}